你地點睇一個AV女優既轉營

前有蒼井空
再有明日花

宜家三上

三上算啦，人地蒼井空係封咪，真專營，三上拍寫真係想拎翻牌坊咋。

不務正業

麻美由真

轉營?S1轉ideapocket?定係prestige轉moodyz?

三上始終都有一副做偶像的心

但係一諗起佢追住 d 男優條 jer jer 係咁吮
真係好 sweet

含撚角度

三上咁撚樣衰就算數啦

始終拍過AV,好難真正轉到,有個影子係到

三上專心拍返av啦

明日花做咩

三上都叫樣衰？
利申：覺得佢著衫好睇過除衫

明日花轉過咩

轉刑GV男優